入黎擺低你嘅煩惱

又係我先:::::::老豆媽子日日為左芝麻綠豆小事都可以嘈一餐

我好怕身邊既朋友比狗咬
成日都變緊張大師
好怕佢地覺得我煩

係咪變左媽子咁日俄夜俄佢地

都冇日俄夜俄
但係我覺得男仔會覺得煩lol

冇朋友

其實最主要原因係因為
係我角度
我幫到佢地既只有提醒佢地
幫佢地捻比狗咬既後路

但係唔可以同佢地並肩作戰

我捻一切都係源於自己既罪疚感
好似令自己變到唔係咁港豬
唔係咁冇用

我做你盆友

佢地自己嘈好過嘈你吖

一樣 唉屌

入嚟睇一睇

唔該想知中大發生咩事就入嚟

之前以為一齊拍拖之後
會日日掛住佢
但係我冇
可能因為日對夜對（識咗一年,住hall成日一齊玩 今個月除咗發夢日日一齊訓）
我唸緊係我得到手後感覺變淡
定係“正常”

keep住msg左差唔多兩個月，但隔左成個月都唔約出街
到底當我朋友定點
明白大家要返工係忙，但如果有心點都約到啦...
今晚又叫我一齊玩食雞（基本上我係廢到1條友都殺唔死個種
我話訓唔著又肯播歌自言自語到我扮訓著先offline
如果冇feel 就唔好比假希望我
呢種狀況仲辛苦過知道自己完全冇機

媽咪過咗身就嚟三個月，啱啱瞓唔着又掛住佢
忍唔住喺度喊，我真係好想再見多佢一次，好想再嗌多次媽咪

下年畢業要開始搵工

咁樣煩都係有愛的煩

正常喲
因為你已經習慣左佢既存在
只要仲有想好好一齊 珍惜佢既感覺就ok 架啦

呢度有一個

睇唒!! 明白你嘅諗法,老土講句be water同注意安全啦!!!

佢會住係你個心度,撐住呀絲打!!

通常嘈嘈下就嘈埋我

你主動約佢出黎一次

加油!!!

咁就慘d

一言為定

雖然都習慣左

心儀對象 有男友 成日離離合合 仲奉行愛情三不主義
幸運是 我已經斬纜 唔再揾佢

多謝你

唯有搵個第時唔會同你嘈既男仔la

放棄吧
師生戀比人知個師會仆街

男朋友媽媽係藍絲好炸 日嘈夜嘈

好煩

完全感受到

[member]
真係掛住人呀 好想見到佢 聽到佢把聲
[/member

女朋友成日掛住返工，平時已經覆我唔多
想見下佢都咁難

接佢放工

唉，努力啦。
巴打我同你嘅情況一樣...

我知道點樣主動約人出街，不過一準備咁做就縮沙...

朋友約我去旅行 但我唔係好想去
一來唔想洗錢二來無乜興趣去
諗唔到有咩婉轉既方法去拒絕佢
無可能咁直接同佢講我唔想去 點算好

呢個有啲難拆

...

日日過得好辛苦

同女朋友呢家暫時係longd
佢好愛我 但佢話由我地開始到依家都成日要諗我究竟係咪愛 同ex就無依種感覺
佢成日覺得我唔愛佢 佢ex以前對佢好好 好寵佢 佢地唔係longd
我覺得我其實都係好愛佢寵佢錫佢 我係可以付出所有野俾佢 我係好愛佢 但我唔知點樣係longd既情況下 令佢感受到 點樣可以令佢感受到 求指教 佢成日因為咁而唔開心 跟住呻 跟住就成日講氣話 話唔適合 但其實我地係適合 一柔一剛咁
佢係個種小女人咁 愛佢多過佢愛人個種 係人地付出俾佢 俾佢感受到 當然 咁佢又唔係唔會付出 但佢覺得我係要回報個種 5050咁 而唔係全心全意付出 但我真係唔係要回報 我好想俾佢感受到我係好愛佢 比佢以前ex好

我都係
死頂住先

好想有人一齊撐住利申冇朋友

我做你貧友

讀緊咩/做緊嘢?

上網識咗個女仔

開頭都傾得好哋哋，但係唔知點解近排就唔理我，搵咗兩次之後都冇理，但係佢又有online
我見佢咁又唔好意思再煩佢。

跟住而家周不時都會睇吓佢有冇覆我，搞到個心有啲囉囉攣

你話知道點解就話姐，我覺得可能係我講錯嘢掛，但自問都好小心講嘢，應該冇乜可能，就算我真係講錯都唔好直接唔覆吖，起碼都要鬧我一鑊先呀嘛，等我直接死咗條心佢。。

做緊垃圾

我都做緊垃圾 日日都係到hea